Asia miles 值分

如果我係網上skycanner 買國泰等Asia miles成員的機票，係咪都值到分？
唔一定要去官網買機票？

睇fareclass 有d agent會講有d唔講

咩叫值分